【劇情大反轉】曼聯已接近簽下基沙文

曼聯今季進攻乏力，摩連奴在今夏給球隊的攻擊線補強是肯定的。英國媒體一致認為，馬體會前鋒基沙文是摩帥的頭號目標，不過挖角進程一直不溫不火。而《曼徹斯特晚報》的最新消息或許會讓曼聯球迷欣喜，該報稱曼聯已經接近簽下基沙文了。

《曼徹斯特晚報》的報導稱，基沙文身邊的人相信，曼聯收購基沙文的交易已經接近完成了。該報稱基沙文的轉會費會高達8600萬鎊（約1億歐元），不過錢對於曼聯來說並不是什麼問題。馬體會方面也認為，如果有球隊給出這個買斷條款的價格，他們將很難留人。此前接受採訪時，基沙文對轉會曼聯的問題都有意迴避。《曼徹斯特晚報》稱，如今他身邊的朋友都相信基沙文轉會曼聯會成為現實。

摩連奴希望在今夏重組曼聯的攻擊線，朗尼很有可能會離隊，伊巴謙莫域則會續約一年，基沙文的到來可以很好的緩解伊巴謙莫域身上的入球壓力。曼聯此前也關注過愛華頓的盧卡古，不過《曼徹斯特晚報》稱，曼聯只是觀察盧卡古，但並沒有展現出很強烈的興趣。

施蒙尼被問到基沙文是否可能離開時說：「是的，因為合約中有買斷條款，所以我沒法保證留下他。之前他告訴我，如果我留下，他會留下。但從現在起我也不知道會發生什麼。他不會讓我強留他，我也沒有強留過哥斯達或法卡奧。那些和我出生入死的球員，我尊重他們的每一個決定。」

（馬高）

曼徹斯特晚報
死獌狗

屌，咪賣隊長啦

魔性

基沙文只是激活普巴的碎片之一

說出重點了

咁買pirlo同vidal會唔會好啲